$2000-3000 手機有咩好選擇

上網搵過好似無乜網站整合呢個價位嘅手機
搵到嘅都係外國網站啲機款同香港嘅又唔同
想知道呢個價錢有啲咩抵屌嘅選擇

iPhone SE

小米8

Nokia 7+

罪大xz1最近減到三千有找

買左部 samsung a6+ 比老母
2998$ 性價比都唔錯

或者nokia 6.1 plus 7 plus

廢事貪平買d 大陸機 好多都話有 4g斷線問題

罪大 xz1 2998

s835 冇得輸

Nokia 6.1
nokia 6.1 plus
Zenfone 5
Sony xz1

Nokia 7plus

一定係Nokia 7 plus
第一日出就買
用緊好撚爽

moto g6 plus